[Hello!Project討論區#2]モー娘襲港We're brand new morning

℃-ute

モーニング娘。 '17/Morning Musume'17

アンジュルム/Angerme

Juice=Juice

カントリー・ガールズ/Country girls

こぶしファクトリー/Kobushi factory

つばきファクトリー/Tsubaki factory

國際資源站 搵seed埋便

家族排名機，應該識玩架啦

多多支持知醬寫真集

Lm

留名

撞哂推

豬MUSIC肯出消息未呀

PM 25歲同15歲一樣

3/7開催、モーニング娘。'17「BRAND NEW MORNING／ジェラシー ジェラシー」発売記念ミニライブ＆握手会＠サンシャインシティにて6/25にモーニング娘。'17＠香港公演開催を発表！

25歲靚好多喎

豬music咁鬼慢
仲叫人等

日本嗰邊已經出哂料 差邊個場地

3/7開催、モーニング娘。'17「BRAND NEW MORNING／ジェラシー ジェラシー」発売記念ミニライブ＆握手会＠サンシャインシティにて6/25にモーニング娘。'17＠香港公演開催を発表！

6月25日可以見麻醬同小牧野🤤

褲已除

屌佢 即刻出左

Morning Musume。'17 Live Concert in Hong Kong
2017年6月25日(日)
時間:17:00開場 / 18:00開演
【 会場 】KITEC-Star Hall (香港九龍湾国際展貿中心星匯)
VIP Seat: HK$980 (VIP Secion1-4: 前排正中位
限量324張（可參與擊掌會）

HK$680 , 及
HK$380 （$380只作公開發售）
優先訂購請click以下表格，坐位為先到先得！

fk
vip咁快賣晒

我屌呀係放工時間先黎開售

5分鐘無哂有無咁撚快

又要入數紙 銀行仲未山？

內部hold起晒

有atm 但都無可能咁快

人長期在台灣
屌你香港主辦
我等台灣開同星期五個握手好過

無謂過黎喇

糞營運係有種吸引力
ufp同豐華一拍即合

其實上個禮拜g music已經收過一次錢
不過1粒鐘內del左post
今日先正式開

香港搞演唱會特別柒過人
乜鬼都有內部認購

我點都會返香港

巴打買到VIP?

有無巴打已經買左680

2月28號已經買左

原來咁早就買得

食屎啦豐華

G music 無改錯名 正一臭G

都係入fc抽飛制度好d

我見到fb其實好多舊飯
好想佢地睇下依家新mm既演出，非常有實力同吸引力，一齊黎支持佢地啦

我見好多都係女飯留言
遙遙應該可以男裝出席了

自我介紹既話千期唔好係
鵝day系早安少女組壹漆

已屌680飛

屌左再算 到時鬼咁後就奶野

諗住買張山頂位,支持下

聽講又有返vip飛啦
打去問左先買啦

今次定價幾好
貴有貴買
路人同學生黨都唔洗捱貴飛

唔撚係呀

離解散愈來愈近

機票酒店都book曬 就係等賣飛

希望抽得中唔係又要食黃牛

28號見到得一千蚊飛
重諗住冇得食花生

鈴木愛理全集 2010-2017『永遠』
鈴木愛理 , ℃-ute

今年の６月に解散と同時にハロー！プロジェクトを卒業する℃-uteの鈴木愛理が、アイドルとしてラストとなる写真集を緊急発売決定！

今作は、2010年からカメラマン西田幸樹氏が7年に渡って撮影した7冊の写真集、雑誌『アップトゥボーイ』、それぞれの厳選秘蔵カット、最新撮りおろしカットで構成。
撮影時のエピソードや想いを綴った本人コメントも収録した、アイドル鈴木愛理の決定版になっています。
ビジュアル、パフォーマンス共に、完成度の高さを長年支持されてきた、鈴木愛理の輝かしい成長記録です。

撮影：西田 幸樹

定価 ： 2,500 円（税込）
[ISBN] 978-4-8470-4910-1
[発売日] 2017-03-31

5個一人出一本啦
有錢都唔識執

愛理一個都賺到傻

白haruna同牧野嗰part
感覺要加推了

等熟肉

難d有wo
成個番組都好廉價
btw 得一集only?

大概都明佢地做緊咩 駛乜字幕

愛理即刻post左封面

想快啲睇內頁

成張車頭相咁

2010-2017

懷念愛理

出發台北 握手會

有無相些牙

wa

仲排緊隊

216後到

等repo

13期 不過冇春菜

爛位

仲要落雨

握完 開心死 第一次

首先握第一個石田 勁唔好意思 我收起把遮 但又收得唔快 石田用手部動作叫我慢慢收 收遮又搞手濕晒 用褲搞乾隻手 唔好意思搞到我野都冇講
第二 加賀 呢個我真係諗唔到講咩極速比工作人員推走
第三 橫山 呢個我真係講唔到野 笑容超好 以經笑容殺死左我
第四 美希 我用英文講我來至香港 佢呆一呆 之後同我講謝謝 呆一呆果下超好笑
第五 小田 我直接同佢講生日快樂 佢同我講多謝
係咁多啦

好想揸手

如果你有vip 可以擊下掌 揸手 我諗應該要去日本

Vip都無

問主辦啦

會唔會演唱會前黎香港宣傳呢
上年台灣:聖 春水 遙遙
今年台灣:石田 小田 美希 加賀楓 横山玲奈
預測:生田 麻醬 春菜 牧野 羽賀

去邊先台灣?

我估會黎一次香港宣傳
5個中三個推

唔好啊 未返得香港

自撚私

執錢既野又點只得寫真

黎香港都好啦 主辦都會搞到屎咁

駁唔到

20170311 ミュージャック 『新生モーニング娘。'17 が登場!』 【飯窪春菜 尾形春水 牧野真莉愛 加賀楓 横山玲奈】

まりあ

村女近排好靜
dvd magazine幾時再出呀😒

呢個推測唔錯 雖然我係遥推不過都會幾期待

橫山被按腳嗰下好笑

新研修生

島倉

日比

土居

岡村

松永

山田

中山

中山 夏月姫
好過生寫果張

原來莉佳子親身經歷過311

而家先知？

新研修生都幾高質

少留意aggerme

🎊🎊小田ちゃん誕生日おめでとう！！🎉🎉

貼下圖海先

小田生日快樂 我鐘意你斜陰啊！

後面係邊個

無錯係仙氣

正到

嘩 好正
全員美顏

音楽祭2017 「BRAND NEW MORNING」 モーニング娘。'17 2017-3-12

音楽祭2017 「What is LOVE」 モーニング娘。'17 2017-3-12

音楽祭2017 「ピーナッツバタージェリーラブ」 カントリー・ガールズ 2017-3-12

村女好可愛呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

次次聽momochi唱第1句都好擔心走音

牧野BBG呀

◎Billboard JAPAN Top Singles Sales
（2017年3月6日～3月12日の全国推定売上枚数）

1位：『ID』UP10TION 159,779枚
2位：『BRAND NEW MORNING / ジェラシー ジェラシー』モーニング娘。'17 158,313枚
3位：『HAPPY』三代目 J Soul Brothers from EXILE TRIBE 91,093枚
4位：『男の絶唱 / 片惚れとんび』氷川きよし 37,767枚
5位：『トーキョーフィーバー』Lead 28,671枚

billbroad 週榜
第一位果隊咩黎 聽都未聽過

韓國野黎 未聽過

韓團我淨係鐘意東方神起 kara 4minute red velvet

B榜日本無人理
凈係睇O榜

同埋點解兩個榜數字差咁遠
o榜岩岩過8萬
b榜多成倍

O榜凈計實體碟
B榜好似計埋網上下載版

雙馬尾

雙馬尾起碼減一半分

Carry 唔到就話姐
而家牧野bbg完美carry

想問早安新單SP 味噌湯封面
裡面首Get you係原版定係早安重錄版？
仲有邊度有得買？

重錄 冇指原聲

佢成日著呢d唔係幾好睇 著成熟少少 我覺得會好睇d

童裝 馬尾 棒球
Maria blog 圖恆久不變法則

Thanks 睇下信和有無先

Final squall

呢種孖辮正過雙馬尾

好柒囉村姑咁
禾道重都handle唔到

咁先可愛架嘛

v v

ハルちゃん好可愛

吹奏戈part
工藤

C-ute Hong Kong live 大成功

今次既tour goods造型好靚

毛巾幾靚

初頭聽落熟口熟面 嗡極都嗡唔出咩歌
原來係山P首SUMMER NUDE

我好興奮呀

無走樣仲靚左

禾條女

禾條女2號

我老婆

送頂帽比你

唔通同我連仔都生埋又要話過比你聽咩
你班小毒撚唔好諗太多

有無驗過dna呀

你睇你酸到🤣🤣

好心你地咪咁痴線啦
見一個愛多一個

學下我咁專一
永遠都係單推知醬

#151

原來我up錯圖

3月31 ms 3時間SP 無cute 份
解散single 都無得上

46/48 everywhere

有無babymetal?

我都係單推一個 睇我名

你又岩
Btw 無

小結唔笑果陣係幾好睇

愛理我老婆

愛理做老婆一日點過？

まーちゃん復活

👆🏽me

啲人勁衰喺fb話麻仲好跳得，係咪扮嚴重。
心諗人地復出第一場，落力演出都係想大家開心，係咪要全程扶住條腰先叫應該？

做乜鳩

班友個腦裝屎

係扮都唔係出新曲先黎扮啦
brand new morning無麻醬

以經睇班唔順眼 好似有人係個secrets到講話票唔公平咁 都比人話返轉頭 仲有d人話你唔識果班先買唔到vip飛姐 真係超想上去屌

新曲 青春say A-Ha
Album 既味道

見到自己
好期待6月

我都見到自己

貢獻論嗰個吖嘛
驚死搞大件事主辦唔再搞h!p live
有錢賺就會搞架啦

奴性到

香港人嗎 真係好on9

飯個idol都要講貢獻

講貢獻都冇所謂 話麻扮晒野先係問題

好後悔無抽到😭

禾老婆正正子

又係你呀陳生

20170319我愛道重さゆみ

單思係幾辛苦既😓

27歲仲係咁正

笑甚麼

10期2000日

好耐無聽麻醬把聲

麻把聲真係好正 上次秋con 唱秋麗正到

遙呢個造型真係靚到不得了

禾條女緊係靚

個個都係你條女

左邊兩個唔係

啦最左比我得架啦

實至名歸

睇埋前排果d妖孽 心諗

道重さゆみ （27歲）

點解可以揹到個巴黎世家袋咁柒
我知完勝

牧野黎?唔同樣咁

無著童裝

我哈細細個就識得改編歌曲

道重さゆみ (27歲）

靜啦

野生捕捉

好sexy

愛理終於大學畢業
如果由佢地小學開始推真係幾感觸

依家小舞已經變成大舞

會比人當變態大叔

小壇蜜

我鐘意佢呢個髮型同長度，有陣時吹到奇奇怪怪

呢張加賀睇落靚左

網頁game都出埋

好想去一次里山里海event
member物販
2shot放題

好多野睇

唔知玩乜9

今年太多con睇出年先去

ハロモバ！妄想動画撮影＼(^-^)／
さくらぁぁぁぁあ！
うわぁぁぁあなんでも買うよ！

不行了

感覺唔會好玩得去邊

屌你老母淫僧

全程西面

eripon唔笑先正呀

西女人

禾條女完勝

【Hello! Project】女儿节2017 0325夜场@幕张Messe【BS直播全场

其實尋日已經有seed

兩個哈都正wo

uug(仮）個新井愛瞳換加賀楓就好嚕

點解sayu可以咁可愛冇變過
見返佢好想喊

新出果d生寫好撚正

禾條女s

新手機殼無7plus

轉用7

我喜歡你的思路

買多部做後備機
hp逼害7plus用家可恥

唔貪心 一個就夠

室田跳舞揚威國際

件衫幾耐歷史

禾條女s相親相愛

h!p 淨係熟C-ute 愛理舞美千聖真係好鬼靚

但想睇佢地解散演唱會,唔識點搞

好啦，其實我係新飯想問下morning娘應該看咩入門去熟悉佢地

歌就有聽過10幾首咁，但感覺無c-ute既好聽

睇晒咁多集hello morning

未識佢地之前，都睇過整古morning娘個2次既節目

睇得出佢地內部互相好friend ,同c-ute個次一樣

btw其實松岡茉優hard sell都係原因 見到講到咁,好想了解呢隊野

真係用黎認識歷史 現役成員一個都無上過

H!p我諗都係睇live入門架喇
佢地d綜悶到訓著
再唔係睇下舞台劇/dvd magazine
首選少女純潔歌劇

認同 舞台劇必定係認識佢地最好方法
去bili bill 睇大把

原來香港6月有Morning娘黎開con 呢度既巴打應該都去架啦?

錯過左今次唔知會唔會有下次
就算有都未必係而家個陣容
有閒錢既咪買張玩下囉

嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩
我抽中左last con呀

好開心呀呀呀呀

去啊 淨睇13期都叫值 等下次香港開有排 之後應該都會係台灣開多

恭喜晒

少女再殺都唔錯

唔知抽唔抽得中但機票已買

你仲唔睇

我覺得
少女純潔>續11人>triangle>少女再殺

黃隊已入
大家呢？

主線: 我係搵到鐘意既成員 >上官方youtube係咁睇mv搵佢身影 > 睇live睇dvd睇舞台劇

支線: 有日俾我發現有得買週邊 >破產

只係托人順便抽多張
唔知佢中唔中

last con 依家2萬yen未知座席票
不過呢d一定係後排位

C-UTE開始抽架啦?
1400港紙好似有d貴,不過都Last con我覺得都ok既....

黃隊

我都入黃隊
有麻醬

揀左紅隊

但我見有d咩戰前會議 又要攻地咁
駛唔駛識日文

我投完票就搵唔到野做

應該會同飯喺網上討論如果遊戲贏左霸邊塊地，應該要識日文

呢d比日飯做啦 自在食花生 橫掂春菜都唔會出到場

V V

我都係投下要食下花生

係咪呢個？ 之前上網見到張圖搵唔到個page係邊

係呢個呀

google矢島舞美果張圖是咪愛理黎

差sexy zone 千幾

係wo 做乜變左愛理

頂 食屎鬆

除左抽fc 係咪得返yahoo bid 先可以入手last con 飛

有無用過？
研究下先

都係搵代購果d
俾條link佢幫你買

好瘦

agger,以前肥肥地好睇D

唔知係咪之前整親腳
佢依家表演著波鞋或者平底鞋
無再著高跟鞋
但佢依家真係太瘦了
肥少少會好d

有冇巴打買咗香港飛，未收到email?

收到email 不過無講位置
如果開演果日先攞咪要到開場前一刻先知咩位

得果5個工作日攞飛

香港安排好垃圾
上次遲左黎已經開始入場
我320幾
佢叫我望下裝已入場票既袋number去到幾多去決定我要唔要排隊
我一望就見到500幾
就話已經過左
點知另一個人就話未去到，依家先到300幾
之後就叫我快d入場唔洗排隊
入到去問最尾既人睇號碼係連600都有
好明顯d人偷雞唔順序排
職員又唔檢查

小田櫻生日EVENT唱左葬送終曲

鍾意呢首

用上面個網搵飛，15000 yen , c-ute con係咪買得過架啦?

我成日覺得呢d無位飛賣家會走數

又係唔收海外信用卡 除左搵代購都唔知點搞

岩岩問左d代購，話可以買.....
但係入場會唔會check證架，黃牛飛咪收皮

我去過10幾次con
未試過有一次會check
fc event先會check你

想問下morning 仲有冇得買飛？
上網睇優先購票至3月30日。。。
但佢個網好似仲可以提交咁
我剛剛先知道有concert

個D好似優先票ONLY,正式發售日未到

到時反正都係成大堆人跟住沖，所以唔使驚企得太後

我想買980/680，到時有冇得買？

980未開賣已經無晒

我睇佢個網仲有680咁
係咪應該遲d快達票都有得賣？

應該有既 不過可能到時有埋其他地方既人一齊買

巴打經驗應該多唔多人買？第一次想買就miss左
有冇tg group?

star hall 大場應該買到飛既
上次台灣果場到最尾好似仲有最平飛剩

Star hall大場有冇seat plan睇？未去過
希望遲d買到680
佢個網話至到3月30日，應唔應該照入數搏下
大家依到有冇tg group?

佢sd左e-mail通知幾時拎飛
你照入可能無人跟進

入數前打去問下先囉
btw 無group呀

好啦，明天打去問下，希望得
唔該巴打先

℃-ute 馬賽克 紅都面哂

一番到屋企就見到愛理本寫真集到左

咩節目

DVD MAGAZINE

島村嬉唄巴打你係咪會去睇con架?

同埋正常抽係幾錢張架

9300yen

女神

隻生合戰GAME好似買馬咁

TOP20先有資格參與軍議

課金既世界

應該係入場券

御姐既頂點

留意到開左post咁耐 兩間廠一次都無人提過
橙

兩間廠無乜興趣
鐘意汁汁多d

btw 之前久住小春退左事務所
今日入左oscar轉做女優

Idol 轉女優 有邊個真係紅得起
好d既數落已經係惠里菜？

不過係oscar應該點都好過留係ufp

你無女呀收皮啦

This true

禾有好多女

兩廠而家冇咩消息可講
不過拳工春con商品個樣出左

其實我之前有提過拳工，
不過冇人理

拳工我覺得d歌幾好聽
但係d妹妹唔吸引

買買買

拳工 我只係推玲音 果時佢做朝早做直播兒童節目都有睇下

推廣我拳

長腿大佐

長頸鹿reirei

話說有fg係日本叫佢幫我bid左 幾時會知抽到ge坐席結果0.0

開演前1~2星期出票

又拍水著

水著擔當

收到內幕消息
聖隊會係太鼓之達人放水
想贏錢既重注黑馬麻醬

太鼓聖贏係100%既事
已訓身家

認同訓左身

紅隊買聖係咪40倍
贏在起跑線

唔知啊 我黃隊

禾聖必勝

隻野成碌撚咁

宣傳片洗腦

大陸雞抄歌 屌你老母

好難聽 仲要疑似咪咀
好似有提係早安嘅歌 但係冇問過版權

btw 愛理生日快樂

好似幾正
香港有冇地方有賣？

source: 台灣fb gp

老翻group 都可以愈做愈大
真係得大陸先有

頂真係好難聽 嘴型都唔對一定係咪嘴

第二碗成兜葱
好想試工藤代言嗰隻南瓜味

愛理生日快樂

格格格個樣真係

積下口德啦

對脾好肥美

ハロステ一樣咁悶

係度玩睇舊pv，技窮到咁
糞制作

睇舊MV果度真係
汁汁開海外tour真係痴左線
天使團都未出過海

得罪講句 衰過未renew

唔知Aggerme 有咩感受

小田好似愈大愈靚女

燒銀紙都唔俾leader出海

全mb最靚

收膠

工藤先係

agger
工藤>會長（唔笑狀態）>尾形

牧野>聖>工藤>麻醬>WFC>加賀

最近發現尾形笑得好靚

樓上全部不願面對

睇完佢溜冰之後加唒分

舞美晨早流流6點鐘打篇論文祝愛理生日
佢地唔係有路真係無人信

假嫁 少d ff啦

舞美同禾有路

愛理交俾我

Me 領養千聖

Jojo立

Oh my little girl ~

有無人跟左我allin 麻醬

埋位
我聖輸得好慘

第一場贏左wo

藍隊就真係甘

居然輸咗太鼓

紅隊有咩咁慘啦 紅如果唔搞黃 早安洗輸天使咩 仲要黃領先打到包尾

好正常姐我地黃隊咁勁 一定俾人追擊
綠隊依家咁多地下次就轉搞佢
下次合戰殺番出去

希望早安下次贏番！
不過我睇今次比賽早安紅黃組無惡意爭對方既地
唔係外界所講狗咬狗骨
純粹真係好想要嗰塊地而咁岩喺對方度
起碼態度上我又唔覺雙方有針對
純粹我自己咁諗

仲有見到麻醬都幾有遊戲運

早安繼續加油！！！

麻我真係估唔到 幾好成績
第三次搶地紅完全係黃中心搶
仲有唔知點計 最後太鼓藍得第78名都可以搶7個地

我都唔係好明點計，又唔係計名次，計武將同唔知咩既人數再決定攞幾多塊地。
綠組最尾嗰場有12張卡，攞左黃6塊地

勝出的綠軍將會在太鼓之達人的手機app中登場
互打玩出事啦 又少過推廣位

邊到有得睇返？
btw綠隊贏表示開心

youtube咪有 手機比唔到link

唔該巴打

企好近呀

小壇蜜大個左真係不得了

子役感

如果好似船木結咁擺下sexy pose

♥️

我發現我個樣幾似新庄選手
我係咪有機會

型棍子

如果你都係打棒球有機會

完全唔識棒球
連點得分都唔知

咁冇可能啦瑪利亞棒球痴

有睇職棒
我有機

遙推過黎爭飯食

講起又講當年台con差一個號碼中瑪利亞份禮物

到底麻醬鐘意d咩
佢淨係話唔鐘意人類

佢咁神經好難估 不過好可愛

記得去各大地鐵站朝聖

[url=
(Source: Facebook - FORWARD MUSIC HONG KONG)

8bit圖

如果整℃-ute果種圓柱陣就正
可以攬實條柱

昆蟲同馬 好似係

再接再厲！

好有型啊工藤!!!!

麻醬
今日先埋得返section3

禾條女屌打ALL

咁牧野定道重
只可以二選一

原來已經公開發售

工藤已經變得長髮都咁型
係咪已經翻唔到轉頭

之前沙由畢業仲叫佢留長頭髮玩下反差

鈴木愛理 大人のスタイルBOOK『あいりまにあ』 5月23日に発売決定

即係寫真？ 幾靚喎！

但我鐘意佢短髮

Shut up and take my money

有無人覺得禾牧野好似櫻井翔

隱性gay

邊撚到似

25號香港公演 而家仲要加開23號武道館
想chur死人咩

佢地一定24早機到香港 到左一定有訪問夜晚可以行下之後25都係係場到排到開場 真係攰死佢地

左神

右神

整緊

彩虹地鐵站A出口

仲未買飛

唔睇牧野啦

自己一個去好似好on9咁

屌 大把人一個人去啦
利申：一個人

第一次我都係一個人
勁on9咁企係度
去完就識到朋友下次約埋一齊去

Lm
推生田

會長靚到痴線

屌 我台con都係自己一個啦 仲要係異地 你唔係用呢個原因唔睇牧野啊

會長搞氣氛好正 同靚樣果次接機覺得超靚

啦入面有人放票vip飛你自己睇下啦 咁驚到時搵我一齊囉 我都去

單拖有咩好怕
入到去咪又係嗌call

認同個個都叫架啦 如果遇到同推仲開心

鐘意tb生田多d
利申紅絲

表示台灣都係一個人去

一樣台灣果次都係自己一個

一個人先係識靚女飯既好機會

邊識到女飯啦 樣又唔係好睇(呢個咪又係睇樣世界)

咁架咩
傾下計唔洗睇樣掛

我鐘意呢個長度既生田

如果買到6月12個場
就會係第一次一個人去異地睇con
咁多人唔怕啦

我諗起果次台con提一提條女條裙拉起左 都黑我面 好心提都要咁

一個人又真係會大膽d
有人一齊真係唔會周圍識人

LM
上年自己一個係日本睇モー娘。
不過係坐family席

前年打高爾夫既生田世界級

之前個look好啱戴帽
依家長左無咁好睇
快d剪剪佢啦

點解有得坐family席

咁呢個差左啲喎

family席姐係坐係度睇既位
唔係關係者席

依家岩卷小小同扎辮

哦 姐係個場兩則既坐位？
果邊好似無咁好氣氛

雖然無推不過覺得佢呢個look幾好睇

各有各好啦
生得唔高坐family席起碼一定睇到先
台兩側既話都好近

個陣第一次去睇仲要自己一個女仔有d淆底所以買左family席
個位係二階第一行中間
超近超清楚多妹子，不過我隔離左右都攞住望遠鏡
一樓係high d既

唔係好啱佢個年齡

武道館？
兩邊坐位係dvd上鏡率好高

其實都係得19歲炸

我去台灣都上咗兩次鏡
tvbs同nhk

呢個look最型

大阪呀
坐到正中間 前面一個人都冇
好似定點鏡頭睇曬全個舞台咁
係我睇過最爽既con

咁正

估唔到天使套MODE都幾好睇

買左飛未

同問

未

我想要個袋

大家都係mm飯
我呢個天使飯唯有係到放下毒

小學生書包

款似anello

唔係唔買呀

知唔知官方飛賣晒未

680都大把上快達票買啦

不過認真如果你唔係果d可以成日出國 可以搵返上面條link問下有冇vip 近距離見下牧野都好

有無人去過日本握手？
下單想試下握麻醬

聽講麻握手評價唔算好

佢d痴線野我都聽過
推得麻醬就遇左接受洗禮
無理由因為咁握第二個架嘛

想合照又點玩法

聽聞佢試過有一次喱係枱底再跳出黎嚇飯

仲有食完糖 俾張糖紙個飯 叫佢掉

早安最好握係隊長 春水果d

ハロステ鄉女好有愛

桃子

想問下大家line live 點用
啱啱裝咗發現對上一次已經1 months ago
係咪有live就會有通知？

好似line會通知

星期四係咪冇節目睇啦？
gno摺埋左

Line live仲會唔會做

我係比卡超

唔講都唔知摺左

到時武道館啊可能開掛 如果開希望黎到香港都開下

以前啱啱開始玩LINE LIVE果陣開得好密
依家少開左好多

對上開以經3月26

你地有無人知道cuca？
原來佢入左STU48

係咪參加甄選入唔到嘅?
秋元康又開多團

為左睇黑木

鐘意睇散策同料理
h!p難得幾有趣嘅企劃
居然會摺

由細睇到佢大
出到道都算係達到左佢夢想

知 佢真名幾有霸氣 榊美優

日本果邊好似開始打擊黃牛
希望h!p唔好跟

我連飛都未買

希望佢係48個到有個好發展
入唔到hp有啲可惜

不過h!p都好大機會唔會跟
之前個聯署都無份簽
不過見到L'arc~en~ciel直程封左肯定黃牛果d位

間野叫京寿々
有機會想去下
同埋散策入面嗰啲地方

48系都收緊皮了

係，46彈起身
不過都係時候啦48

有無人玩？

得到鋪予約？

依家hello station搞到咁on9
upcoming仲好睇過佢

佢好似就係將本身hello station嘅live 搬咗去upcoming度播
可能想拉均點擊率?
我就本身兩邊都揀黎睇 覺得冇乜分別

沙由真係痴撚線
少少老左都唔覺
D相愈來愈正

原本hello station 夠娛樂性 upcoming 夠資訊性
而家兩頭唔到岸
Btw 幾鍾意睇upcoming 既 recording 同樂器環節
睇得出有用心去做歌唔係出罐頭歌

完全冇心機睇 改到咁7

又唔會既 本身都係簡住黎睇

影團相 相川咁點

上國料初初入個陣佢地既團照都係逐個人p埋做一張

哩張笠原睇落有啲似cheru

原來呢套係男裝
真係少少都睇唔出

工藤遙今年秋天卒業

下

認真 真野黎 10期啊

官方公告已出
簡單嚟講係佢想做演員
所以畢業

完全意料之外。。。。。。
好突然無諗過又有人走

每一次選完新成員之後
就會有人走
差在係邊個
工藤就完之後
麻醬都不久已…

好彩有去台con 同買左飛睇香港con

想做女優
雖然畢業難免有啲遺憾
但起碼都唔係退出芸能界 遙遙做女優都有潛力嘅

估唔到十期第一個走係遙

Duu

官方英文翻譯
I don't want to do things halfway, So even by saying "I want to act", by singing and dancing as an idol as well, I somehow thought it was disrespectful to the members and to the fans to say I do both things.

完全感受到嗰種決意同對成員同fans嘅溫柔
衷心希望佢成功

聽個陣都覺得奇怪
點會冇人幫麻醬翻譯
原來係do要走了

我果時聽都覺得搞笑咁 點知

23歲所以係男裝

麻醬之前發過夢話10期3個人都會走哂
得返duu一個係度
點知原來個夢係相反咁發生

可能解錯係佢地3個向前走 do留係到證明係係團畢業呢個時間點

點會咁嫁 太突然喇
估唔到會係佢畢業先

麻醬守寡

羽賀唔舒服夜晚個場con缺席
係咪下午太傷心

唔知啦 佢都好迷戀do

搞到依家好想去埋6月23個武道館

去畢業con la
如果買到

去去如果放到假 不過留假秋con真係睇佢畢業啦

唔知有冇人香港果場比驚喜do

呀呀呀呀 我個心好攰

野菜係blog都有講do

我兩日一夜都會去一轉日本果啲癲佬黎
唔需要留假

學生哥冇時間 只好等佢開多次台con

23號禮拜五

為左抽到呢場飛而比錢做fc
是否可取

抽一場好唔抵
食牛好過
抽唔中蝕埋會費

我連6月12都未買飛
見炒到上18000yen所以好猶疑

如果唔係要呢d位應該頂得順既

sayu blog都有講

有得入去親眼見一次已經好滿足
山頂位都唔緊要
如果我6月12個場真係買唔到飛
有無得去排goods

賣goods係場外

又係喎唔記得左
18000yen一張
睇黎都係要下定決心買左佢先算

依家買不如等明票仲好啦

大約幾時有明票
我都係睇定d先

con前兩星期

如果係想做女優既而家畢業都無計
再遲d 過左黃金期真係趕唔切

呢段時間買咁係咪要日本收件先趕到

你盲票咪又係要等賣家收到票先俾到你
寄去酒店咪得

咁又係
唔該哂你呀

睇大石篇blog真係頂唔住

Doooo啊
太快啦 估都估唔到係你

屌 開大絕

初頭以為下個係會長/飯

無得估
唔敢諗下年邊個走

會長好似話過要超越sayu
我覺得要有會長撐住聖隊

希望12 13期可以快啲成長
特別12期感覺進步比較慢
依家每年都走一個咁
感覺聖隊小田麻醬好似唔走得咁 走咗就散架咁

一年一個走唔甩嫁喇 咁多年都係咁
感動既係 仲可以有機會睇現役mb既香港con

12期真係 得ちぇる好啲
感覺連13期進步都快過佢地

大石 開大絕

ちぇる感覺放唔開,
まりあ就感覺太用力?或者話用力用錯方式?

怪唔知道遙佢前一日post上年舞台劇d相 原來佢上年舞台劇先開諗呢樣野

相信我可以留到最後

相信我聖可以留到最後

我麻會留到2020

留咁耐咪好似SAYU咁浪費晒D時間

點解話係浪費

SAYU佢自己覺得唔得先走點浪費 佢對早安有愛先留到咁耐

麻仲未寫blog 擔心

你第一張放過啦

太大打擊暈左

麻不嬲少寫blog架啦

又秒刪冇咗

等睇有人cap低啦

桃子last album 投票選曲

禾道重都有睇欅

拳頭隊長唱歌幾好聽喎

點解28歲都仲可以好似20歲咁

拳工個個都幾唱得下

牧野完全唔夠道重黎

有邊個夠

我家春菜夠晒(講笑) 咁大都保持到咁好 認真冇咩人夠做

淳君親自挑選既nice girl project
每個都好高水平

唔覺意睇到段片笑死我

我聖殿下實在太完美

問下大家有冇收集L判

[quote]

抽選就淨係要推list
普通公式就團推 mm ℃-ute 鄉女

梁川

愈來愈鍾意梁川，性格好特別

會窮
利申：買到赤貧

我已經好貧 成本都係春菜

大家寫野比成員啦

工藤畢左業應該就會停
除非有舊相有意收

話說之前係Yahoo拍賣買左張612 ge飛 宜家見佢有個先行抽選 如果再抽會唔會有D on9

你條女講咩
點解我知咁既反應

你講緊BLOG先行抽選???
傳聞話FC先行>BLOG先行>一般發售>當日券

有冇人有玩hello pro tap live?
最近入game之前見到有哩個caution
依家我仲玩到 但遲下係咪會比人ban?

棄左好耐 唔比春菜我棄

如果你抽左
我唔介意向你收一張你唔要既飛

我拳出新碟
こぶしファクトリー 6/14発売 4thシングル「シャララ！やれるはずさ／エエジャナイカ ニンジャナイカ」(曲順未定)

死神演唱會

咁都好d 我家春菜最後

係尾二 我聖先至係最後

你唔抽？
唔駛fc架wo
開個eplus/lawson hmv acc就可以抽

係咩我以為要
等我睇下先

未開始抽 你開左acc先
填番你代運地址

代運有無邊間推介
第一次搞呢d有小小搵唔到方向

工藤畢業發表 十期成員嘅反應

十期最高

最大路就tenso
不過依家多左好多日本轉運都平過佢
平時如果買野唔急住sd番香港就buyandship
但係你買飛既話搵d即刻送既會好d
因為都係要con前兩星期左右先收到飛

呢個網 唔知係咪blog0.0

呢個都係

原來開始左

其實相川會唔會好似稻場愛香咁

研修生改革了
段原終於捱出頭了

改左d咩
唔識睇

開左研修生演劇部
研修生開始有leader
一岡 段原同川村會加入hello project正式出道
不過未知點出道

又開新group?

屌好貴

開新group 雙工先係剛剛起步 又分散資源咩

唔通j=j開二期
咁咪有兩個佳林

14期

會唔會有個會入天使代替相川

文乃入鄉村啦

突然覺得一岡可能入果汁
但果汁勢頭好勁應該唔會加人
鄉女會入一個 ?
2隊工廠已經夠多人我諗公司應該唔會咁on9再加人

JJ而家先加人 埋唔埋到堆呀

宮崎尋日個blog title係怜字
所以有日本飯覺得係講緊一岡

一岡係呢個伶

唔加人最多玩多兩年就要解散
但係俾哂錢玩海外live
真係會咁樣就byebye咩
我覺得j=j一定會加人

我知呀所以我都唔肯定
不過宮崎打blog既title大多都同個日發生既野有關
所以先有日飯估緊

approved

但咁重要一開頭伶

麻醬生日快樂

佐
藤
優
樹
生
日
快

禾麻生日快樂

頭先去左hmv個網但係去到揀要咩飛佢就唔比我揀了
但係明明未過deadline
點算

用左ticket pia終於成功確認左
抽選申請完成
等結果
要中呀

你好彩
ticket pia遲半日DEADLINE

呢幾日都考試無咩時間
好彩我一直記住要呢幾日之內申請
Pia開ac好麻煩
不過我更加擔心抽唔中

想問一下
1. 入Fc係咪可以用集運倉地址？
2. 抽中event/con可唔可以用國際信用卡俾錢定必須要當地銀行過數？
3. 網店買fc goods又可唔可以用國際信用卡？
4. 申請到發卡用幾耐時間？

為左遥 希望趕得切。。

冇眼睇

1.正常係可以 如果佢收海外信用卡
2.我記得就無得用信用卡 (但係你可以搵代付agent幫你落便利店俾錢）
3.應該係可以
4.2個月

多謝你解答
2個月未必趕得切抽生日event

春水肥返感覺好左 但個面肥得有d怪

不如叫加賀教佢地唱歌跳舞

冇架啦 後輩教返前輩咩 唱歌搵小田都得 跳舞搵大石

之前唔係有教發聲嘅老師咩？
近排好似冇見到有練習嘅片

你唔講都唔記得 係囉公司有搵人教佢地兩個 仲要有片 唔知聽日有冇片睇呢

抽唔中呀
係咪得返買黃牛呢條路

仲有公開發售 山頂位

不過通常明票一出左
有d山頂位會仲平過原價

公開發售開始左可唔可以提一提我
唔知上次抽選個位巴絲你中唔中
中左想放可以搵我

屌 ℃ocktail in ℃OTTON CLUB真係好撚正
如果果陣抽中左就好

生日快樂

幾ok

juice候補

入早安都得啦 樓主改左名 你真係多女啊

好嘢唔會俾早安是常識吧
我無睇天使同雙工所以唔算多女

拳工ok啊 れいれい 大佐 田口

溫馨題示：fan club 有得抽℃-ute個飛天之間event
30000yen一個人頭
要著裇衫 晚裝出席
5月16號截止

哪有錢

錢之嘛 抽哂兩場
倒賣返俾日本仔

六合彩未中多過40蚊

15歲

好得人驚

咁可愛都驚

早安13咪執到橫山 橫山超可愛笑容滿分

本身ok 搞到咁好驚驚

唔通牧野成日好做作咁咩 (但表演果時出黎係好好 12期最好)

橫山我超想佢入鄉女，比早安搶左

我嗰陣好想笠原入早安

認真橫山呢類早安一個都冇 細細粒可愛 似天使加萌衣咁 加入鄉認真撞到7彩

我鐘意上國料多D

我指表演能力有番咁上下既都入左其他GROUP

唔係 講你啊講牧野瑪利亞個會員姐

微笑團一改左名就搶哂啲好嘢
走一個就空降番一個
9人體制真係好屈

有時真係好佩服d人d眼光，
睇上國audition d片真係唔知佢邊忽好，
又黑個樣又怪怪地咁
2+靚到

微笑二期啱啱入果陣都
果陣好多飯笑佢地同一期差天共地

咁都睇得出潛力真係好勁

微笑以前啲歌走可愛向路線
完全唔會估到會變到依家咁型

前田憂佳唔走一定係ace

憂佳
公司咁推佢
點知咁快就走左

唔知依家紗季點呢

我覺得淳君揀人先勁
道重
麻醬

屌呀 hello station 無研修生實力診斷睇既

11期打後唔係由淳君揀 結果..

唯一揀錯8期
無啦啦搵兩個大陸妹嚟
三個都做怖景板咁
如果換做吉川友就好

12期幾好呀 顏值又高
13期都有番個橫山 格格格幾白遲d可能會幾好

好賤 叫人格格格

好似聽聞讀完大學？
呢個真係電擊畢業引退

講真我到依家都記唔熟佢個名點讀
我唯一印象都真係得格格格
不過佢有腳
應該又會好似春菜 maria咁著長褲
Show唔到出黎

佢自己都叫自己格格格格格

加賀隻手幾好握同好白

新hello station真係悶到

而家連睇都唔會睇 除非有春菜or玲音

Niconico好似有
我突登上去聽左段原

音源

聽音源頂住先
不過hello station 已經無以前好睇
環節好悶
片尾估下集mc
我都係鐘意睇佢地畫畫多

都唔知係咪搬左去upcoming

連去台灣d片都冇出過 唔通真係買碟睇啊 韓國果轉都有片睇下

而家係到聽山崎夢羽 唔知點解好似吸引左我咁係咁聽 希望H!P唔好浪費左佢

段原瑠瑠果段都好痴線下
可惜生錯樣

都唔係咁差姐

同我夢羽比差好遠

段原我一方面都想佢快d出頭，
但另一方面希望佢千其唔好入鄉女

agger
拉低鄉女顏值係唔容許的

又多一條女啦 段原個樣 不過都可以觀望下
小田當初樣都唔算好 到而家順眼左

鄉娘咁可愛風 點都唔會比佢入
一係新開一係早安

有冇人會到時接早安機
我機會係禁區見佢地

今年無記錯係佢贏
唯一一個贏左2次既研修生

點止順眼

ok啦 但靚左好多

金津完勝

佢同里保都係ASH出身
btw babymetal個主音 sumetal 都係

cute出道曲既原版
村上愛

村上愛仲係度既話
應該同愛理W center

大塚愛菜仲係度既話
應該同佳琳W center

早安大考驗
モーニング娘。'17 譜久村聖・小田さくらについてのお知らせ
モーニング娘。'17譜久村聖と小田さくらですが、先日より熱を発し、病院にて診察を受けた結果、「インフルエンザA型」と診断されました。この為、5月13日(土)NHK大阪ホール、5月14日(日)岡山市民会館で行われます「モーニング娘。'17コンサートツアー春〜THE INSPIRATION !〜」に出演することが出来なくなりました。誠に申し訳ございません。
楽しみにお待ちいただいておりました皆様には、大変ご迷惑をお掛け致しますが、何卒ご理解頂けますよう、よろしくお願いいたします。
なお、コンサートに関しての払い戻しはございませんので、あらかじめご了承下さい。

聖and小田唔出席演唱會

いつもハロー！プロジェクト、及びこぶしファクトリーを応援していただきありがとうございます。
こぶしファクトリーのサブリーダー・藤井梨央が
今夏のハロー！プロジェクトのコンサートツアー「Hello! Project 2017 SUMMER」をもって
こぶしファクトリー、そしてハロー！プロジェクトを卒業することになりました。
牶工加人

研修生個條片原來真係去左upcoming度

我覺得會加人

唔好放段原入去 放其他都得架

岡村美波 山崎夢羽 川村文乃

咁快要畢業
btw段原冇人想要

要讀大學
之前risa入慶應我都驚佢卒業

冇人講岡村美波？
掂wo

眼殘自

一早已經bookmark左啦

松永里愛 金津美月 潛力股

一齊用 出事嫁麻

一定係小田櫻傳染俾聖隊

傳埋比我

我幫聖出返身汗就無事

譜譜同小田一齊病
咁岩佢地又傳埋比我
依家3個一齊病

諗起台灣場聖簽名係毛巾到d汗滴晒落去

印象中係譜直接滴落件衫
小田用自己汗巾抹

唔記得啦 總知d汗滴落左落去

春菜話聖濕到好似沖完涼咁

著返童裝啦

有加藤綾子feel

love berry 啲風格唔識欣賞

預定3人出道
拳工藤井梨央走 正常加1
天使睇相川啦 應該春con武道館會有決定 預下加1
早安走工藤 14期點都加1

我係咁諗

好惡毒

我推早安加拳工唔同想段原來咩

試諗下cg 唱藍藍路嗰陣
無啦啦跳個瑠瑠出黎
成件事錯得幾緊要

我笑撚左出聲

我覺得
—岡→拳工
川村→鄉娘
段原→？？？

如果瑠瑠既話

而家我覺得相川會走 好難估佢地入邊

仲有佢出現係Jelly Love到

文乃入cg就最好

話想段原入cg戈d，
你忍心咩
放過我d女啦

我兩女顏值唔可以比人拉低

都唔好入早安同拳工啊

好慘
叫佢solo算啦

唔覺段原有你地講到咁差

風格唔啱姐
無話佢差

桃子走埋CG得返RISA做年上組
應該入返個年上平衡下

blu ray 都未出已經有片
btw 聖

禾聖

出左日版DVD啦

公主不嬲大

屌我見到自己

網上買好似出先

モーニング娘。'17コンサートツアー春～THE INSPIRATION !～ 5月14日(日) 岡山市民会館公演中止のお知らせ
遙都病左

12期春水羽賀幾時生性啊

molamola

大眾男友病左 應該會全員感染

天滅早安
「你都戇撚鳩既,乜撚都賴撚哂,隻伊波拉我發明既咩?隻伊波拉係個天製造做出對付你地呢班冚家剷架」

有冇人知380重有冇飛

680都有

How about 380
窮撚

一定大把 上快達票睇啦

其實我鍾意早安好多年架啦
從有加護亞衣果代已經鍾意
與其話鍾意佢地，不如話鍾意淳居嘅才華
因為欣賞淳君，所以都鍾意埋佢隊射亂q
好鍾意射亂q班大叔享受舞台嘅樣
淳君咁鍾意音樂，無得俾佢唱歌真係好殘忍

幾歲

20歲 新早安覺得maria 好cute

20歲鐘意加護亞衣
咁你咪得10歲倒

Same 鍾意淳君作既歌

我係戀愛革命21鐘意佢地，睇住6期入黎睇住6期走
自從龜井卒業開始慢慢無咩留意佢地，
係最近先再留意返，
幾鐘意10期同12期
今次咁難得黎hk 開con 都有買飛去睇

我識佢地果陣仲係一個小學生黎
係因為呀哥鐘意佢地先會識佢地

唔想相川走
求下段原唔好入天使

係呀 果陣時成日同屋企人睇佢地啲pv

話說睇完研究生段片
覺得川村文乃幾正
唱QT首歌都唱得幾好聽
期待有出道嘅一日

有新人入黎post到

段原好啱天使喎

我以前都推龜井
不過去到白金期中段先識mm
第一隻歌係無可奈何追夢人
愛醬畢業就無留意
直到14年道重話畢業先睇番
點知變左做edm陣形舞
14年係最好既年份

已經係決定出道
差在分去邊

唔好啦，依家就算無あいあい
佢地8個人都好夠造
段原個定位似係同室田撞左

自膠左
一直無留意第三個出道嘅係邊個
入天使

9位一体
你想有人走呀

入乜鬼,group埋一齊當新團出算吧啦

你又幾有道理
B!後續

聽日！就係天使武道館日
よろしくね

最多solo最唱得嘅小田同譜隊病咗得返工藤一隻貓
睇twitter 小田同譜隊啲solo好多都分咗比麻醬 幾乎頂晒啲難唱位 唱到把聲啞晒 然後十期出黎鼓勵麻醬
其次大石工藤生田都唱咗唔少
好彩今日肯取消公演
十二期真係要加油

全場音源 13號果場

好鐘意白金九人

唔係遙都訓低埋肯定照開

One.Two.Three & 私のなんにもわかっちゃない

我又係20歲
但我係久住小春個期先入坑
加護個期真係好早下

會唔會聽日就有重大發表

有d小田part有分比maria唱
不過大多都係比麻醬頂
唔係因為今日工藤病中止左公演
麻醬把聲可能真係會啞

我覺得會
得兩個可能性
一係就あいあい返黎
一係就有新成員
但黎近新單無あいあい份

公司仲唔諗計仔 黎次麻真係會收皮

真心唔明點解死都唔歌詞分平小小
天使個啲都係人人有份
麻把聲再咁落去就無得救

竹內手字幾有型

唔好玩啦 天使d人唔係唱歌好勁 但好穩
睇返唔好計雙副隊 睇12期最穩係野中 其他都唔算穩
點分 一係出d歌係唔難唱

我覺得係唔分小小仲難進步
當初香音低音都ok 但分左一首center就無

maymay走左之後都up唔出邊個勁

淨穩囉

其實室田唱得幾好，表情都做得好足
竹內一向都覺得唔錯
かみこ都唱得好好
所以天使整體實力其實好好

我就快有得秒握佢地
唔知講咩好

你去佢地摸手會？
好葡萄呀
幫我同かみこ講我好愛佢

上午去angerme event
夜晚睇 ℃-ute
22號睇buono
23號睇愛理
24號去℃-ute last album event
26 號 睇早安武道館

Buono

有錢去日本

依家去日本有幾貴呀😐

rich

有錢都要有假

6月又飛睇cute last con

似乎三個研究生都唔係入天使

睇到我都好感動

相川仲健在？

無講幾時復出，但日飯話有新曲啲歌詞好似係為左あいあい作
ナミダイロノケツイ
好期待音源

桃子last應該無得睇

優佳居然有去睇

桃子last係邊搞？

台場 青海特設会場

仲係好靚
仲差紗季

12號last con前後會唔會有咩特別event0.0

呢個算公開發售？ miss 左

你就算知道日期都唔會買到
當日個網塞哂車仲要秒清
我2個網都搶唔到

MM舊飯
因工作關係而家先嚟搵 6月25 飛

補張 MM 圖先

有人放緊
Fb gp有

求 Link
HKTickteting 仲有飛但d 位置麻麻. 緊係比d 少飛狗 hold晒.